[睇片]太子手足比畜牲打暈生死未卜

2:56 反曬白眼

聽日衝太子站

班畜牲準備還債 3代一齊還

推

up

希望唔係真

睇到好心痛

推有無人知手足有無事呀😭

另一位手足

大家都唔想係真 但畜牲起碼2隻眼一手一腳

警察要處理屍體話咁易 黑警講咩我都唔信架啦 封個站咁耐

黑警還命!

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Dllm恐怖分子

隔離POST 話有2個名要大家搵下
潘凱勤
朱創基

p

太子B1出口比白花

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

好似冇左知覺、唔識合眼

有無依位手足的家人見到報個平安

最小背部中左4－5棍，棍棍攞命

黑警死全家

依班撚屌要3代陪葬

推呀！

cls

郁都冇郁過

幫手推上熱門

推琴有黨鐵員工講太子

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

心都寒晒

1:07?

好撚心痛 有割無割都要比翻一個交待

交代！

有無傷者消息

似休克 仲要延遲急救
死黑警

睇唔到佢條底褲

推呀

咁打法唔死都變植物人
唔該唔好係真

Cls

仲有一個比垃圾廢老海關賣頭落地反彈

解釋下唔係好明

殺人填命

＋1

推到記者問

點睇都似係腦出血無知覺了
可能真係打死左

應該係同一個人
蘋果條片 2:40 都見到被打手足條褲左邊有白色圖案

幾個起勢咁扑 唔死都重傷

如果係真 大家要諗下計點樣殺第一個隻狗賠命

黑警死10次都唔夠

求炒車

挖眼 斷手斷腳

車已炒

1:07

831生死未卜
902一人一花
太子站

好希望係

係手足嘅入嚟！！！

原來坑口都有個類似

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第43日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第2日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕

1:04仲禁緊係地下喎

下屌
唉琴日都叫大家backup

831傷者至今行蹤未明
琴晚太子單野 快啲同我入嚟煲大佢！

完全係冇力既感覺

潘凱勤
朱創基

關於831太子封站事件，建議大家可以直接去太子站外獻花，當到已經死咗人咁（雖然希望炒車），越多越有noise越好，總之一定要逼到佢地回應

我好想係假，但封咁耐站仲要班狗已經殺人唔洗負責，兩個月黎下下射頭打頭，真係殺死左手足已經唔會無可能
屌

推比多d人睇到

902太子獻花

Pish

from隔離post

正式宣佈八月三十一日，一位香港人被黑警活生生打死

手足緊要 爆機都緊要

啱啱諗到爆機攻略 入嚟討論吓

香城online 攻略心得 歡迎討論

#自行判斷
有關太子有手足被殺一事，搵咗一眾醫護界手足問，整合消息如下：

噚晚太子站，至少10名傷者。6個紅色，2個黃色，2個綠色傷者。開頭狗報稱月台無傷者，拒絕救護車入站。

3個紅色：心口痛、頭部受傷、呼吸困難。
2個黃色：頭部受傷、呼吸困難。
2個綠色：膊頭甩骹，頭暈。

其中7名傷者被狗要求經地鐵運去荔枝角地鐵站先送去明愛及瑪嘉烈。

暫時冇人有確實有否手足往生消息， 而家都冇人揾得哂全部傷者係邊。淨係知有其中一個入咗明愛嘅，因為骨折要做緊急手術。
另外，據狗報稱太子拉咗40個（傷者應包括在內），已嘗試向律師團朋友查詢，如能確定哩40個手足無一往生，應該係最準確嘅消息。如有進一步消息會第一時間通知。

條面巾 褲 鞋都差唔多 應該真係同一個人嚟 應該

聽日太子見

兩條速狗對望知發生咩事

想問下有無人知當時情況係幾點發生？

炒車

仲有個爆頭細路家下咩環境

希望係假

父償子還就係咁

核彈

麻煩記者圖文並茂問黑警

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

救命

咁嘅事 當然炒車好過真
係炒咗車就好 一個都不能少

[炒車] 各位太子站單野車已炒，但太子恐襲就一定要記住佢

屌你老母 死黑警

推呀推呀
救交代

車已炒

收皮啦你

有咩問題
話佢仲在生咋喎
咁都要屌？

車已炒同求炒車都唔識分?

利申:求炒車

佢依啲咪睇字唔撚睇片之後走出黎話你係5毛

DLLM CLS

依個有機會失血過多

屌佢老母仲有條死廢老海關做架両

應該係樓主即係你條片3:30果位巴打
格黎個啊伯幫拖 屌佢老母

應該係9:25呢位
應該無事 好彩

起左底未?
點知佢係海關?

起左啦 連登自己搵海關2隻字就有

已起太子其中一個藍絲